有冇人冇左google map就唔識路

路痴 冇左google map真係完全唔識路
除左平時去慣既地方
方向感好差 認路又差

無
知道個目的地大致會諗到點行

口在路邊

其實以前睇地圖王，反而快啲認到路
以前唔識路。會停車一邊查地圖。數住第幾個街口轉灣，然後再第幾個街口轉灣。再第幾個街口轉。。。
而家完全聽導航，認都唔使認路

呢樣真
用地圖反而背到啲路

依家有google反而完全記唔入腦

出到高速跟牌行無乜問題 入到旺區一定要背一次條路線 邊個路口轉左 邊個位要靠右入線咁

高速公路，揸緊，大叫問隔離個司機？

係 但記得唔好問巴士佬
佢地會隊個行車時請勿與車長談話嘅牌出嚟然後唔show你

同一條路揸返十次8次就會熟， 同埋係果度嘅方向感會好咗

主幹道基本上無問題，係橫街窄巷就難記啲，反而去多幾次就知點行，宜家開地圖都係睇塞車為主

係
我返屋企都會 check 一 check google map

未用google map 前，因為要睇地圖認路，最多兩三次就記得點行。用咗 google map 後，跟本唔使點認路，行多幾次都認唔到個路口要轉。

Google map本身都唔識路